Выыод элементов массива
=====================

Дан массив целых чисел. Если в нем есть два соседних элемента одного знака, выведите эти числа. Если соседних элементов одного знака нет - не выводите ничего. Если таких пар соседей несколько - выведите первую пару.

---
## Формат входных данных ##

В первой строке вводится количество элементов в массиве. Во второй строке вводятся элементы массива. Все числа отличны от нуля. 

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу. Элементы выводятся в порядке неубывания.

---
## Sample Input: ##
```
5
-1 2 3 -1 -2
```

---
## Sample Output: ##
```
2 3
```
